<!DOCTYPE html>
<html>

<head>
    <meta charset="utf-8" />
</head>

<body>
        <h3 style="font-size: 2rem;">Atividade 9 - Revisão geral</h3>
        <p>Atividade completa, com implementações extras<br>
        como uso de comunicação de camadas, classes, pacotes<br>
        e exceptions não expecificados na atividade, e um main</p>
</body>

</html>